給少女2500換做愛？ 色翁：我根本不行了

陳姓老翁誘拐社區1名智能不足的15歲少女，撫摸她胸部、下體，以手指性侵，遭逮辯稱「我根本不行了」。法院認為，陳供詞反覆態度不佳，判1年4個月。
今日出版的《聯合報》報導，少女供稱，放學在庭園玩都會遇到「色色的阿伯」，騙她說有糖果，結果被帶回對方家。阿伯要她躺在床上，伸手摸胸、下體，再塞2000元要她別跟媽媽講。
陳坦承知道少女讀國中，表示不清楚她領有身心障礙手冊，有撫摸少女胸部、下體，但一下子而已。法院開庭時，陳卻翻供矢口否認，辯稱少女有說給她2500元就跟他做愛，但自己年紀大了，根本沒辦法。
檢方調閱監視器，發現陳翁騎機車載她出門，回來後又一起進社區大門，與少女證詞符合。且事發後少女母親曾到派出所要對陳提告，陳還簽下切結書，因此認定他涉有重嫌。（即時新聞中心／綜合報導）

所以話

台灣真係

部電話 Sony Ericsson黎嘅

叔叔不行了

推post